你地玩cmb 係咪都成日覆咗人地收唔到msg

或者 見唔到人地覆咗msg

發覺好多時都係咁

應該誤會過好多次 人地冇覆我 就斷咗個傾計

有啲我再msg 佢

跟著佢話我冇覆過佢

藉口嚟姐 唔好ff咁多

cap返圖我睇

你地有無俾錢玩架

加唔加人?